點睇中大Email 同搣時潘 慫恿個毒撚玩SM奶鞋底？

痴撚線，咁樣欺凌人

睇唔到佢有咩良心

有無女權狗出來吠兩聲
性自主就可以咁欺凌人？ 對方好明顯心智有問題
屌你老母

呢兩件野咪撚話自己黃啦

笑貧不笑娼
應該尊重佢地用身體揾食

藍絲精蟲上腦約 搣時潘 MISS PUN爆房, 搣時潘應承左

Miss Pun 撚到弱智仔除淨底褲覺得好威？

真弱智？過份咗少少喎
當年小美麗事件都係不知者不罪

個男應該有唐氏加少少自閉

個閪唔藍到黑

估唔到上連登既人係咁正義
明明一大班人一見女就笑人樣笑人身材笑人雞
正既話想屌要打J

而家連性騷擾人既藍絲都咁包容
相比之下email同miss pun真係太過份

有無懶人包睇前因後果

班連登仔代入左個性騷擾藍絲

睇完懶人包
條弱智仔唔post 佢全相益撚左佢

其實我睇完
對兩邊都冇咩感覺
啲人仲話有popo上咗嚟

係有班女權撚樣吹奏佢2個
話係黃

兩個人嚟㗎，藍絲=\=事主

我2邊都唔幫唔好意思

隻藍屍睇落好享受喎
玩SM關你鳩事咩

樓主好心post哂出嚟啦

你亂up啦
連登仔個個月入50k
金城武咁靚仔八舊腹肌
普通女免費比佢地屌都睇唔上眼
點會性騷擾人？？？
點睇都係女性騷擾佢地

片都冇埋

剩係得犁牛FB呢一段仔

條友藍屍黎？

如果係藍屍就唔抵可憐啦

藍屍

唔好推唔該

打手？

點睇中大Email 同搣時潘 慫恿個藍絲毒撚玩SM奶鞋底？

Good job

藍 屍 抵 俾 人 撚

完

條弱智仔ig dm電子雞想揸人對波 想同人開房 自願出嚟俾人玩鳩 都有得怨?

因為佢2個都係M底

疑似智障毒撚喺ig同misspun講好想揸佢對波，misspun就約左條毒撚上房，除鞋叫毒撚奶同埋用皮帶打佢玩sm，仲撚到個毒撚除淨條底褲，冇耐就有狗上酒店拘捕左misspun

個男人明明enjoy
如果唔係一早走左啦

藍絲就冇所謂啦，弱智梗係要教育吓至識嘢

兩邊都唔抵幫

呢句野係話緊個社會道德淪陷
一個君子清貧比人笑而做雞冇人理既歪風

我諗太多5毛連登仔，連性騷擾既藍屍都可以一句睇落弱智就撐佢，弱智所以可以性騷擾？

咁樓主係咪事主？冇啦啦點解事主會去咗酒店房？係咪兩條女綁架佢去酒店？
咩都冇得條片，你話條仔拍緊av都得啦

好想比MISS PUN大大力鞭打

條友問佢地剩係益黃絲？
藍絲係弱智啲嘅

吓，個藍屍係咁話條女係黃屍天使話要叫雞，唔叫佢去酒店房請問點撚？不如你示範下

#31 有全段，自己睇

講真話明live都唔反抗仲除埋衫
真係唔似正常心智嘅人
見佢真係除就叫佢著返啦 冇人想睇
不完美可改善

大家留意番佢ig d msg再睇睇

女權撚？ 垃圾

核爆都唔割

兩件事都唔明點扯埋一齊
撚鳩個d性騷擾自己既毒撚同撚DQ主任有咩關係？
撚人一定要係反極權先可以撚
唔係就=水平低？

你唔好expect連登仔或者香港人有依啲文化
依度同文革後既中国差唔多盲字都唔識多隻，更加唔好講依啲背後有意思既

你條全片咪就係寫明玩藍絲囉，你又冇啦啦乜野藍絲=/=事主

咪係..
佢性騷擾完人 本身仲要係冇後果㗎喎..

就算而家俾人撚完 都係冇穿冇爛
賺撚咗啦!!

樓主嗰啲唔係諗住你性騷擾人就得
人哋撚下你就唔撚得 咁小氣啊

唔好扮正義

唔認就唔會俾人騷擾？
你拎gphone做例子，咁佢成日撚啲五毛又係咪代表佢自認收美國錢受過訓練、炸過中國？

咪終於比人拉埋

連登仔原來對藍絲咁包容
一排無抗爭大家真係變哂

好明顯

可能驚自己成日性騷擾人都會俾人咁樣玩

我淨係見到一個心智有缺陷嘅人，係咁俾依兩條仆街當狗咁撚。

呢個唔係政治立場嘅問題，而係純粹講良知。

自己衰咸濕有咩計

我玩鳩你緊係順你思路去玩㗎啦，
唔通仲同你慢慢解釋咩。

係咪俾咗錢玩SM

奶鞋底有咩問題？你中意都可以奶架

全世界任何一個地方
你做出位雞就預左社交媒體大把痴線佬dm性騷擾架啦
唔撚洗理咪得
幾廿歲人EQ咁撚低仲學人出黎做電子雞

女人最大罪 冇辦法

屌，似
抗爭以外嘅連登仔人品希望好過藍絲少少啦

嚴人律己
講改變某啲野前 有冇諗過將自己變成更好嘅人先？

女權玩撚曬

屌好撚亂，ig對話隻藍畜應該正常戇鳩仔
但片入面應該真係弱智啵
咁到底係咪同一個人

你又知？有新聞？

無話唔撚得，但係唔好咁揚

正如白衫黑警都係拉住班靚，叫佢哋上車無記者先打

珍珠奶茶路障打卡

求仁得仁
樓主見人唔用傳教士式好嬲嬲你又知吔唔爽

唔岩咪拒絕block人囉，扮哂話ok開房玩9人又公審人好賤

都話唔係同一個人囉

兩件事到底邊度有相同之處

黃就係大晒
隨時揾個智障仔拍完條片先自己整message record 屈個智障仔係藍,又出位了
不過都係果句
我係黃 我大晒

擺明弱智嘅就咪撚玩啦
玩嘅就咪拍片啦

到時比d 弱勢社群道德撚有籌碼

弱智藍絲自己咸濕 想玩sm

兩隻電子雞日日係屋影下相po出去賣就月入6位數
太悶無野做想搵野玩
玩撚番自己轉頭

應該同一個下話
點會睇咗另一個九唔搭八嘅上酒店

對住藍屍做道德撚 仲左膠過泛民

Pin番你呢句先

啲人已經唔撚記得晒

你習慣容忍唔代表係岩
今日下午pr開post比人屌完而家夜媽媽想覆卓？

咁人地選擇撚d性騷擾佢既有咩問題條友自己on9在先 預左唔預左都唔代表應該發生

藍屍就係抵死

果條支那仔來架

唔多信個智障仔係藍絲 佢好智障喎真係

駁唔到 blocked

日日post d 三峽打飛機post阻住正常討論

倫敦金苦主如果自己打去想投資倫敦金 又俾人蝕q晒d錢又真係好難怨人

咁你介紹下點樣撚不斷性騷擾人嘅藍絲先啦
咩水平嘅人就係用咩水平方式對付佢，對住啲盲字都唔識多隻嘅藍絲唔通用黃子華方式暗串佢？

樓主請pin this：-o-o

性騷擾過幾多ig女女呀好驚下個到自己？

OnL9

啱，做政治人物預咗俾人恐嚇俾人斬
大家怪錯班藍屍啦預咗㗎嘛

騷擾人之前唔諗後果抵撚死

食得咸魚就要抵得渴
唔想忍唔通真係個個痴線佬性騷擾都要覆
無人似你人生咁撚多時間去理閒人

藍屍抵死

上年叔一燒我睇到扯左，但今日睇到佢哋玩個擺明智力有缺陷既人真係扯唔起

藍絲係第二個..

呢個應該係智商程度未足以識分政治...

仲以為自己好撚型

你自己話冇關係又拉埋一齊講？岩岩講完冇關係又提撚11哥？
你係撚人大台？要跟你鍾意個套撚先係high level？又關支那陰道咩事？

你覺唔覺你成段野都九唔搭八

有良知會做藍屍？
有良知會性騷擾人？
心智有缺陷既人性騷擾人有冇問題就交俾個官，
但被騷擾個個冇責任要包容你心智有缺陷

唔關黃定藍事齋睇條片已經好唔舒服

但現實倫敦金係主動呃鳩人呢 不過班狗都係唔拉

真

段片有頭到尾個男仔都無講過佢政見
邊個話佢係藍屍？

個樣似胡錫進就係弱智?

都唔知點評論，不過身體自主真係好戇鳩

你情我願玩ＳＭ都唔得？

你點證明片中肥仔係藍絲？人地冇出去抗爭過就係藍？

點解佢哋唔直接回應你要單單打打
話咩又俾人鬧係pr狗

拉佢坐就岩架啦
呢d電子雞一邊扮黃博上位,一邊patreon 賣鹹相賺到fat fat

最好告埋佢d鹹相違反商品說明條例, 真人肥到

弱智唔係問題，冇禮貌講冒犯性嘅說話先係問題，你如果講得出冒犯性嘅嘢，就預咗俾人玩，咪撚攞弱智做擋箭牌

呢2件臭雞黃?? 你同佢同路咋

agger
抗爭無底線一回事，恰個低能嘅真係好肉酸

個misspun以前仲話細個俾人欺凌自己咪一鳩樣

起一起底，見到樓主智商低到連白兵冇叫過人地投白票都唔知，懷疑片中主角係佢

事主唔係藍絲...
佢只係一個連政治都唔識既智障人士

靠屈咋嘛，之前係有另一條友，藍屍黎，PM佢話想同佢開房，佢哋放佢飛機玩鳩佢

片入面嗰事主係另一個人黎

唔係話嗰兩條女做得啱 但你睇下個chat log
係藍絲屈所謂"黃屍天使"問價之類

似係樓主同類啦 唔係點會咁上心

一個弱智嘅人傾向將好primal嘅野表現出黎 邊有能力interpret 唔好性騷擾人呢啲social norms

兒登仔為左攻擊2隻電子雞合理化性騷擾真係on9公眾人物或者唔private個ac就要比你騷擾咩 影鳩依啲賤種就啱

我都想同女玩am

你信？

倫敦金苦主初衷想賺錢係犯法？
有心性騷擾人係犯法我就知
俾人呃錢同性騷擾俾人撚返轉頭都可以話相同
你同片個弱智仔就真係相同啦

支持miss pun 入去坐番幾碌學下點做人

證據？你都係PR

我係你就真係靜啲

樓主唔係話 同chat log嗰個唔係同一個人咩？

我都覺
成班一上黎就雞前雞後
唔知以為佢地比錢叫過

你又知係同一個人？

on9，係條仔無禮在先，依家屌鳩人冇良知

利申，唔覺得Miss潘靚

欺凌藍絲有咩問題，你見到同伴比人玩sm你都想玩？

快d拉2條女坐啦
係入面比人欺凌

挺共藍屍就係黑,死咗都應該,咩手段都合理

你識佢，你又知佢智障？

堅型 手足好波

支持
羅湖大把位

性騷擾人唔賤俾人撚返轉頭仲即刻變受害者好撚可憐贏曬
屌你老味自己攞黎

中度弱智人士連政治係咩都唔知 點分黃定藍

無信過

咪撚再借運動上位啦
黃都唔係咁做 又賣相又剩 又玩鳩人 比中立既人睇到會點諗
一係呢兩條友唔好再講運動
咪講咩身體自主 如果你唔係同路人理得你做雞定點
唔該劉家衡區議員唔該管好你條女
你地做既野已經破壞緊手足係出面建立緊既形象

真係好多左膠

的確係

日日比人打幾十個電話性騷亂
𠵱嫁撚返班戇鳩轉頭就大愛撚/阻膠上身
我諗過多一頭半個月黑警都可以原諒啦

影衰晒我地

你留意返MISS PUN 既對話,
其實事主有兩個, 一個係罵佢臭雞既藍絲,
另一個係話想同佢做愛既廣州人

好想知佢地賣相最高lv究竟有無露

反共天經地義

性騷擾人係無禮但唔係無良知？？？
想無禮下但有良知咁性騷擾下你老母得唔得

cls。。

問你呢個唔係藍絲咁係邊個，又叫人睇#31。
但#31你又貼條片出嚟寫明「藍絲」，你係咪事主呀？唔怪得咁清楚事主似胡錫進就係弱智啦
冇頭冇尾有咩好討論呢？如果你覺得事主係被兩條肥婆綁架上酒店，你咪去報警囉。
如果人地自願上房玩sm，關你咩事？個樣似弱智就冇性需要？

唔關左唔左膠事,今次佢兩條友真係玩撚大左嘛
真心希望佢兩個唔好再自稱係黃

同意，其實一個心智有問題嘅人嘅「政治立場」算得啲咩
當佢最基本嘅思考都有問題點講政治

咁你同狗講良知未

手足？過主啦

做乜鳩

問樓主前因後果，佢叫人睇#31條片，但條片寫明係藍絲

自願上房玩sm怪得邊個

咩毒撚?藍絲嚟㗎屌你老母 唔計人地性騷擾?

所謂既黃原來係咁做事 黃就大哂

即係平時班兒登仔留言性騷擾都係弱智啦

好可怕 連登仔幫個淫虫開脫。不如幫埋黑警啦？

其實真係影衰"黃絲"囉

𠵱條撚樣比我block 柒咗
我block 得唔係5毛就係戇鳩

幾十個電話

你咪嘈啦 出得街預左俾白衫打添呀我

好撚想奶

宣傳？

聽講email有
miss pun就無野睇

咁控制唔到就入青山啦

假設你屋企人俾人當眾強姦，然後個強姦犯話自己弱智嘅，你係咪要放過佢？

屌你老母咩 鬥咩黃? 想miss pun被捕?

我都想賴呀

肥閪個腦比油浸臭左？
兩樣個關係都扯唔埋
比例子諗好先講啦

睇到扯晒

Just stop affirming the consequent
冇邏輯唔洗大大聲同人講

秒左

我覺得係咩手段都得,當藍屍連殺人如麻既中共都支持到咁佢地對人類仲有咩貢獻

2016已經做中大su 同梁天琦助選都係扮黃搏上位
睇黎唔坐監都唔係真黃

當手足被人打到斷手斷腳嗰陣佢地就喺度歡呼 而家佢誣捏人天使你仲撚喺度包容佢?

不嬲都話藍絲賤過狗，冇藍絲支持唔會有狗

無人證明到當事人真係智力有問題

佢係叫你睇番條片，入面個男仔淨係話自己係廣州人

佢地肯定不嬲收錢玩開，加埋renee
如果叫着佢地兩個真係跌錢

樓豬又知人弱智？你就係事主呀？
我淨係知
藍屍性騷擾人在先
抵 撚 死

原來藍絲係咁既樣

是撚旦啦
連登仔話黃軍大晒，吹咩

黑警濫暴打人=你地又要獅鳥返黑警

-0-0 輸晒民意啦

黃絲=笑話
藍絲就想解放軍黎殺哂啲暴徒
黃絲就話人弱智唔好搞啦

連登好多miss pun一伙，唔知佢地係雞頭定恩客

邊個知係條肥仔ig，我求其整個ac，都可以作啲內容

正仆街！ 呃個傻既錢

比成千蚊無野睇真係好傻豬

其實你地又點知人地係弱智呢
個樣似就係？算唔算歧視

有班五毛係鍾意抹黑㗎啦俾人話天使都唔撚還拖，同手拖手話唔好激嬲共產黨有咩分別

係呀 應該捉佢入青山呀 但唔係釣佢出黎
FYI 智力障礙嘅人好少主動犯罪 多數都係受教唆多啲
精神問題唔同智力障礙的

佢地自己都亂到仆街但又大大聲 都唔知jm9

好撚噁心

之前佢哋有出過post 講過經常比人電話性騷擾

email係咁提不如算 平時奶鞋要收錢 唔好益佢
Miss pun蠢撚到

無得咁比較既
私了係無alternative
一個國家唯一既執法部門都corrupt左咁剩低既只可以靠市民自己
但呢單野有好多處理方法 明顯呢個唔係咁好

支那真係咁諗

佢似正常人嗎 ？我奇怪問下

呢D就係點解SAVE HK 藍屍同你地既分別, 人地永遠都盲撐, 你地就懶係理性

佢講啫，我又見唔到條肥仔有乜野藍，你邊到睇到佢係藍？

笑撚死

14年冇藍絲你嗰陣係咪未出世

搵條女扑下好過

屌講咗咁耐 證實到條友係弱智未？

咁佢有冇話自己弱智？冇嘅話做乜成堆人屈佢係弱智呢？

咁佢地而家係咪幫田少助選？
一路做開野只要你睇唔順眼都係扮黃？

佢實唔止賣咸相，實另有渠道玒收費sm

做多咗

講咗咁耐 證實到條友係藍絲未？

係覺得做多咗
但又唔洗咁快個個道德撚上身嘅
首先你唔知條友係咪真係弱智
假設佢係弱智，想反抗但冇能力，OK咁佢兩個有問題
但如果佢心智正常但又唔反抗嘅，咁其實係雙方都默認同意
而家又冇人拎住枝槍迫佢，大佬你正常一個人衝出去都走得啦
而且事實上的確係唔少男人係M屬性心入面仲好享受呢啲露出羞恥Play添

其實你點知佢係弱智？
你覺得係 人地未必知架喎
個個藍絲都講嘢onon99點分
釣佢出黎之前都唔會知佢係弱智啦大佬

你係要24小時抗爭+sad個d人黎？

報警啊?個腦係咪夾到啊???

我估係班狗同save hk藍絲先識
片入面條友應該有自閉症

咁佢依家有冇性騷擾人？

Miss pun証明到佢係藍絲 我就無意見

如果條弱智仔轉頭話比人unlawful detention
Email 同 miss pun入撚硬

弱智仔可以話被迫奶鞋底，比人用皮帶打，門口又有cam man影住，想走都走唔到

其實有啲想睇佢地3p

原來玩埋真人見面，如果剩係呃佢開房晒佢錢我覺得都冇問題嘅

我覺得唔岩藍黃事
無論男方定女方做呢d野, 都係佢地自己既個人道德問題
關咩黃藍事?
如果女方咁樣做,係打住黃色既棋號
咁我就覺得有問題
因為女方係黃,就可以咁樣?
如果正因為佢係藍,所以條女就咁樣做
其實同藍絲咪一鳩樣咋wor
因為你地係黃色, 所以藍絲就可以打鳩你地,搞街站etc
然後你地又就跟住咁做 咁其實你地爭取d咩
又話要民主,自由 然後自己又跟住藍絲既模式去做

1來啦, 2來其實唔少真心LIN登仔屌, 永遠無進步, 被藍屍搶NOISE

吓？佢自己話要約，即係預咗會出街啦，咁依家咪出咗囉，面都見埋，有咩問題？佢哋有簽合約一定會卜嘢？

根本肥仔同話黃天使果個係兩個人

垃圾藍絲性騷擾先 你班撚樣幾時變到咁大愛

但如果所謂受害人係弱智
而個2位唔知呢

咁咪即係你地自己歧視人囉，仲大大聲講出嚟
似胡錫進就等於弱智？

玩鳩藍屍有乜問題？
同藍屍講良知？
記唔記得721跪地四眼仔都俾人質咗一拳？

PR上嚟帶風向發大件事成班反女權連登仔腦都唔用下就𨳒

獨立思考真係好緊要

佢地幫人地割係咁話人地唔係藍絲 但就一口咬定人地係智障人士好慘

玩過左龍啦
條仔睇個樣肯定弱智唔正常
同平時果D港女欺凌片有咩分別

見佢弱弱地智就放過人啦 今次遇到個傻嘅算好 下次遇到個癲嘅唔知會點

我記得最貴個個成2千蚊一個月手仔都無得掂下

出黎道歉啦兩條女
做錯事唔洗認啊

連登好多人話呢兩條女係雞，唔知佢地係雞蟲定龜公

Pr未老屈之前我已經俾你老屈係pr啦，覆野咪咁例牌，俾d新意ok?

問題係無人證實到個男仔係藍屍

14年都已經有藍絲啦，你係咪14年之後先黎香港？
仲有班傻閪話佔中阻住佢哋返工

你咪嘈啦 連登仔係女人都屌 黑都說成白 你懂不懂規矩呀

睇個樣都知藍

打飛機打上腦

垃圾 721 黑警

明明個藍絲話人臭雞同黃屍天使在先
唔明有咩問題

兩邊都唔幫

清，幾時搞個支持黑警遊行

其實好撚簡單，未證明到佢係藍同弱智，你唔撚係清楚前因後果，就咪撚亂咁屌，就係咁簡單，你地係到問證明到佢係藍，弱智未，真係口同鼻咬，過左成年連fc都未撚識

如果對方真係有精神問題，就好似上次幻愛單野咁樣call狗同白車送咗入青山啦
事主都唔認自己有問題，咁當佢正常人有咩問題？格硬屈佢係弱智就叫合理？

幫藍絲講說話係咪見到同類所謂可憐佢
又唔係冇端端搞鳩佢

你理解既方向錯9曬
係講緊個所謂「受害者」既本意係咪唔啱
性騷擾係唔啱 咁佢根本抵撚死
拿我唔覺片入面條友係受害者呀 我覺得佢好enjoy

你歧視開人就當個個歧視
我睇M記大合照都以為一堆弱智添

講得出黃屍天使，唔通係黃？ching你禁風趣幽默

做錯啲咩？冇玩到佢全裸？

我驚條藍屍過多幾年會姦殺女人

藍絲同弱智都證實唔到
唯一就係依條友係性騷擾

因為條仔根本唔係弱智 係大部分連登仔嘅寫照 咪心同感受囉 有智商性騷擾 出到黎毒撚格就借啲2話自己弱智

樓主班道德塔利班唔敢面對

唔係乜都可以試
做得黃既係因為大家都有條道德底線
知咩事可為 咩事不可為
如果你咁講冇道德底線做咩事只要唔犯法就得啦

唔係好興推上所謂國際咩 同所謂國際講下點樣對政見不一既人嘛

根本條仔都話「冇去過」「唔知咩係抗爭」
明明藍絲同呢條廣州仔兩個人嚟
獨立思考真係好撚緊要呀

比我奶得唔得
想做奴

係呀 咁你攞老母出黎俾我無禮下未

其實證實唔到任何野咪即係人地合意sm，即係唔關第三者事

可能人地寧願做藍絲都唔想俾人屈弱智 好慘

佢地約埋去開房，點性騷擾？

misspun ig自己話弱智架 柒頭 黃唔係大撚曬 我屌你老母

你係唔係就要無良知咁對返人。

我剩係見到你一開始就假設人係弱智
根本另類歧視嚟 個樣生得柒+M底=弱智

有冇圖

你覺得咁玩鳩人都冇問題?
先唔講對方係咪弱智
有良知都知唔啱啦

玩鳩藍屍無問題
問題係嗰個係咪藍屍

過咗火
同mk妹玩霸凌有乜分別

有人報警 有狗上門

笑死
捐錢出文宣助選都唔叫做野？

藍絲唔係憑空出現，而係由一班本身支持警察嘅人慢慢演變，而呢班人係14年之前已經出現咗，直到14年出現黃絲呢個Terms，呢班人先至自稱藍絲

所以黑警咪14年之後越來越多囉，14年之前邊有咁多

應該用愛感化佢

痴撚線點解可以咁做
關黃藍咩事 欺凌完人仲要公開片段係乜撚嘢事
貨金養埋啲咁撚痴撚線嘅女

人地一口咬定個人唔係藍絲 但知道人地係弱智喎

兩邊都唔抵幫
一邊就性騷擾在先
一邊就玩弱智

之前幻愛嗰個藍屍係癲到跟蹤條女喎最後因為條藍屍真係有精神病而送咗入青山
佢兩個一早俾藍屍起哂電話住址，你以為佢地係連登仔咁樣匿向keyboard到一言不合block咗佢就當冇事？

同藍絲講良知

-0-0

栗一燒阿叔真係慘
行街同黃絲嘈下交就比人燒
有良知都知唔啱啦

問題係嗰個係咪弱智

唔知邊度有得睇完整版，係咪本身講明係邊間酒店同邊間房?

成件事係幾時發生?

你點判斷你阿媽係女人？唔通你揸下佢個波先知？

對住口出狂言同係藍絲嘅人都咁有同情心 唉 香港人抵冇民主

弱智係唔識 但被騷擾個個冇責任去包容佢
況且冇人知佢係咪弱智所以更加唔會去包容

淨係證明到佢唔係正常智商水平，miss pun 都應該入得冊

我就見到一開始搣時潘話佢係藍絲
你地就一個二個話佢抵死

邊個證實到佢係藍？

兩隻電子雞賣淫相都係想人用佢地黎打J,唔明想比錢搵佢地扑野有咩問題又唔係強姦你情我願，唔鐘意咪block點解要應承人再搵個麻甩佬玩鳩條弱智仔？

佢地做得電子雞賣淫相有人撩扑野佢地不知幾enjoy

Dm人性騷擾人在先嗰個唔屌
人哋弱智就大愛撚上身
警犬好多都係弱智手足唔好獅鳥
有良知嘅唔會咁做

原來腳趾睇得出嘅，咁張白卡唔使要都得啦

叔一燒阿叔本身追住人嚟打

咁當佢連性騷擾都唔係，咁請問事主約兩條女玩3p sm關其他人咩事呢？

講話要包容嗰啲係咪見到有白卡揸刀冧友都要無限包容

邊個證實到佢弱智？

無論如何藍屍都抵撚架喎
藍屍話要老解殺晒你班暴徒有無講良知？

唔抗爭嘅連登就係烏煙瘴氣遍地on9，同香討無分別
我話嘅

仲話讀哲學
上面quote你嘅巴打想證明佢地係咪黃啫 佢地無評論過行為啱唔啱

同藍絲唔會講良知
但問題係嗰個人係咪藍絲

得番班黃係到自high 藍絲 中立 所謂國際睇到哂啦 佢地只會睇到2個人形豬係到玩個政見不一既人咋

我見到相中人覺得係藍絲
想呃邊個呀
你講撚曬喎真係 自己話咩就當咩訓醒未

冇責任去包容佢一定架啦 但係呢件事好難用「啱」去形容囉
同埋實然啲諗 今次係傻嘅 下次果個可以係癲佬

好撚仆街

佢唔似藍絲嗎？我奇怪問下

咪講撚咗證實唔到即係雙方合意sm，關你乜事呢？

同一個人？

要證明佢係咪藍絲之前，先證明佢係弱智

條柒頭唔係谷精上腦同on9點會比人玩到啊？傻閪

佢係藍既話唔會理佢係咪弱智

依個唔係第二單嚟嘅咩?

其實點解無啦啦會有狗
告佢咩？
賣淫？？？

慢慢同中立同所謂國際解釋啦

衰到要入冊都係抵死
當買個教訓

藍絲性騷擾人在先就變受害者
同周街打9人但變左受害者一樣 吹咩

支持email miss pun 撚鳩佢地

啱啊，千祈唔好得罪共產黨，唔好揮美國旗，會輸民意，會輸國際戰線

呢度始終係連登討論區，講係冇意思。

如果真係有人報咗警，警察再去查，咁咪問吓精神科醫生、臨床心理學家或者教育心理學家，睇吓佢係唔係屬於精神/智力有問題。

如果係嘅，喺法律上佢就屬於精神上冇能力人士，咁就睇吓檢控官點做啦。

唉，你死拗有鬼用，佢段片都認左

黑警打人你咪搵監警會

你邊忽見到呢條弱智肥佬歡呼?
連登仔叔一燒個陣有冇歡呼?
你話藍絲都有，咁係
但咁就咪撚up乜柒黑白是良知啦屌你老母

miss pun話係就係

屌完人地扮黃搏上位
駁唔到就話就算黃都唔可以咁撚人

喂咁你係咪都要道歉先做鍵盤戰士就可以亂屌人扮黃搏上位可以冇證冇據話人係雞話做雞都要講道德

但又真係可以咁撚人
根本成段片條仔都唔係被非法禁錮
係條仔性騷擾人約人開房之後被要求玩sm奶腳仲光明正大咁live

係你地一廂情願話人係弱智

笑撚左
乜原來連登啲價值觀咁撚差
佢地冇良知係咪代表我地就冇
有啲獨立思考啦

armchannel 再一次關公災難

你係雞頭定恩客？

正常智商水平一樣可以比人unlawful detention，
喺佢呢個context, 佢可以話比幾個人圍住太驚走唔到

大家唔好以為智障人士就唔識上網打字
其實都有分程度
有啲情況唔算嚴重嘅就好似片中主角咁
識溝通交流 但你會覺得有啲位好kam
因為佢地唔理解好多道德觀念

樓上話人地係毒撚
試問你自已會唔會俾兩條女咁玩都唔反抗
係度嬉皮笑臉
一個正常智力嘅藍絲
見你一影佢就發癲打人走佬啦

佢係藍絲 好大機會係因為佢智力限制
令佢唔識分是非黑白
佢只係智力唔健全 跟風狗（人做佢做）
佢係抵鬧嘅 但唔至於應該俾人咁樣撚法

大家作為心智成熟嘅人都應該識諗
唔好亂俾人帶風向 係咪都屌左先

利伸：之前工作接觸過唔少特殊學校學生

連登最愛所謂國際

邊個知？

覺得 miss pun 同 email真係有咁玩過

兩件臭閪衰撚到冇人有

咪就係呢兩條女約佢出嚟，正確嚟講好似係個幻愛藍屍跟蹤跟到去到某間m記就俾兩條女同埋啲男朋友夾佢返精神病公屋到報狗送返佢入青山
唔知就自己入佢兩條女個ig定唔知fb睇乜都唔知向到討論乜野

好撚偉大啊 同畜牲講仁義道德

其實d毒撚真人同網上真係2個人咁㗎

平時連登仔就會屌中點數雞計嘅係傻仔，依家人哋揸白卡就唔洗屌，連登仔原來咁有愛，幾時去捐錢比受水災影響嘅同胞？

兩樣都唔係
我都覺得兩條垃圾為左出名係咩都會做既人

正常做法咪block鳩左佢
太多呢d message咪請個pr幫你管理個account
個個出左名既人都係咁
你個腦先係有問題 乜都諗到咁撚極端 同d藍絲一撚樣

唔好意思 剩係證實到佢性騷先

有冇人知係唔係真係拉左?

講認真野冇人理 連登仔最鍾意玩馬列式辯證法

可能根本就唔係同一個人

你睇下我覆咩，而你自己又講咩先啦

咁你地都好勁 睇下條片就知人地係弱智同分男女一樣咁簡單 d專家冇得撈lu

咩事?

梁美芬似羅莽係咪男人？

我望晒成個post得呢句係好似合理啲
作為女人都完全諗唔明
點解要咁做
然後全部人都話藍絲就可以咁做
公開羞辱同私刑就合情合理
仲惡撚過共產黨

但係我睇到搣時潘叫佢除衫先

係，幾個人圍住，佢可以話驚，話要被逼跟住佢地指示，其實成班人都瀨得野。

至於係咪弱智？如果證明到應該會再罰重啲

報警都極端,個社會真扭曲

笑撚死 藍屍都有人幫
佢咁撚慘 你做埋條藍屍女朋友
俾埋佢屌啦 On9jar

肯定後件、滑坡、不倫類比乜都有齊

關armchannel咩事

唔知個弱智仔係咪ig性騷擾佢個條友啦，就算係 你都已經玩左佢兩獲咪夠囉，宜家上埋酒店拍片叫人奶你鞋底真係做多左好撚搞笑咩

依家班兒登仔真係戇鳩
見人個樣似弱智就話人弱智
依家係針對性騷擾既行為啊
仲要PIN黑白是良知
咁係唔係弱智樣性騷擾就無罪先

自己睇啦 同一個人仲要一個遮名一個唔遮？
Live係廣州人嗰個 人地都講明係今日
唔撚係開名嗰個藍絲呀

唔好意思 目前剩係證明到佢性騷擾人在先都未證明到係弱智

首先你要搞清楚一件事先，正常人唔會預設你係弱智與否，只會當你正常人，而正常人唔會ig性騷擾人，如果你咁做，唔好話係藍絲，就算你係黃絲，我都一樣會話你俾人玩抵死

而家好亂，啲人又話係肥佬約開房在先

呢個中肯 ,代入做賣甜相果d model ,總有狗公pm 約炮 ,唔約物拒絕咯, 又要應承人,又放人飛機,仲要拍片辱鳩人

兩條女都係想為出名先約條傻仔黎撚
Email成件事唔關佢事又出黎做乜？

請證明點惡過共產黨,好似李旺陽咁被吊死未?

唔惡過共產黨 唔通玩家家酒？傻閪燒壞腦？

啱啊，相信香港仲有一條防線...
omdb

性騷擾人道歉先啦
屈人弱智道歉先啦

做錯事唔洗認啊

黃絲唔代表唔會錯
Btw 弱智嘅人奶完鞋識得去廁所漱口？ 值得研究
不過等法官研究

正正係因為要獨立思考，所以先唔可以亂話人哋弱智，而根據所有嘅證據，條肥閪的確係性騷擾在先

國際撚見到你班連登仔喺度講「著成咁影性感相預咗畀人問價」仲好睇

你話我個腦係咪夾到咪就係極撚端
你自己諗唔撚到任何解決方法就話鳩人個腦有問題
呢d咪藍絲思維 自己明明乜柒都唔撚識就一定乜都係黃絲個腦有事 一定係黃絲錯 唔撚柒識獨立思考 風向吹去邊個腦就跟住去邊

真係要等到有多啲資料公開先落到結論

我屌人講扮黃
係你走黎覆我

人地性騷擾你 咪報警叫黑警拉尻佢囉
唔撚鋸就玩返人轉頭 拍埋片以為自己好威
而家比狗拉埋 唔方唔威囉

下～你點證明人地係藍絲

blocked

上面張圖邊度嚟，而家成件事係幾時發生都唔清楚

藍絲打你咪報狗囉

中度弱智/輕度弱智嘅人多數都識
因為覺得鞋污糟所以要漱口係啲好簡單嘅野黎
一定簡單過黃同藍之分先

可能成件事都係套鬧劇
搵個傻仔黎撚再拍片又多幾百幾千買相買片

我咪答左你係呀囉 你睇唔明我幫你elab埋 ：係呀我鍾意以牙還牙 有咩問題？
邊度唔夠你講？你問問題我咪答你

How much

條仔可能攬炒，禁固條罪點都重過性騷擾

惡撚過共產黨呢一句等我哋變咗共產黨你先出聲講啦

條友唔係藍絲 咁成單野關政見咩事？無啦啦講咩國際？

依家EMAIL講到話拍AV啦
拍AV既SM系列有前戲唔係正常咩

係冇撚用嫁 支持2條女做判官為所欲為懲罰條仔

唉，輕度嗰啲都可以有12歲智商的

笑死，原來連登仔仲咁相信香港狗察

平時一有性侵犯新聞post就成堆兒登仔話「商業糾紛」，話當事人點解唔當場反抗etc
依家一有個性騷擾肥佬如佢所願可以上房除衫玩sm又冇反抗又冇出嚟報警控訴，就成班人突然「身同感受」話蝦弱智

條片有無下集？想睇佢地撚到佢除哂

露底啦藍屍狗 報狗等比班狗強姦呀
依家有狗上左去拉鳩條女啦2020仲信有公平執法？你老豆係狗呀？

Miss pun ig
廣州人啲對話係今日先post
藍絲嗰啲係琴日㗎

本能反應講到好難既事咁
幾歲細佬哥都識啦

如果個藍絲唔係咁斯文 佢就真係驚啦

佢本身性騷擾人在先

咁撚柒 的確唔死冇撚用

我覺得似鳩玩多啲

依家條友有無打人? 報狗係咪完全無撚用?
好撚明顯只係涉及示威既野先會double standard拉手足放藍絲
之前屯門黑社會撞死人咪又係拉左
你班撚樣成日鼓吹乜都唔報狗乜都私了真係累鳩死人
明明班狗收足咁撚多納稅人錢係應該做野 報一次唔得咪報鳩到佢煩為止
呢d咁雞毛蒜皮既野咪報狗煩鳩佢地囉

仲要係藍絲 我地一定要欺凌佢啦

連登仔竟然同人講良知
連登仔成日歧視劉馬車，撚鳩劉馬車
又話劉馬車撐狗，所以抵撚死
依家又話唔關政府立場問題
連登仔真係雙重標準嘅極致典範

如果主角唔係電子雞，唔係miss潘
成班連登仔咪一樣當花生咁食
衝出嚟講咩人義道德
收皮啦
左膠永遠都係垃圾嚟

連登仔仲惡撚過共產黨

睇清楚非法禁錮條罪點告先

你咪繼續囉
咪睇下幾多中立既人或者淺藍睇到幾反感
咪繼續令自己個套去諗囉
到頭來咪好似中共咁 全世界既人都反
天琦都講過政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

睇晒你咁撚多字真係蹤撚左我寶貴嘅半分鐘 屌你老母臭閪

成班口頭抗爭撚有冇見過畫家呀

人形豬自己講架啵

之前都試過
有條毒撚跟住miss pun，miss pun又係開live拍片
果陣都知條女咩都玩一餐

好地地乜都冇做過嘅話點解要欺凌佢
自己鳩痕約出嚟知自己玩大咗就要同情佢？

睇完覺得唔舒服

因為平時留言性騷擾班兒登仔都可能係胡鍚進個樣

連登仔話唔係政治立場問題喎
睇清楚啲先啦

平時連登鬧「女人係雞」又唔見成班人衝出嚟話國際線唔好睇、要有良知嘅
每次事主一係女人就突然一大班人扮道德撚向到屌埋一份
自己歧視人地外表就話人地蝦弱智

on9，俾人性騷擾齋block了事？睇嚟你係嗰啲俾賊偷晒所有嘢都只係加把鎖喺個門上面嘅人

收返你段字啦 除左屌人老母咩內容都冇 你醜唔醜

深黃都覺得無眼睇

係，睇幾秒就覺得有種可憐既感覺唔想再睇

你都on撚9
你咁嘅講法上年開始私了藍絲點會個個拍撚晒手掌 中立喎淺藍喎

//非法禁錮是《普通法》罪行，亦屬侵權行為。 非法禁錮即完全剝奪受害人的自由，在沒有合法理由下，禁止對方離開一處地方，即使只是短時間，即屬犯罪。//

條仔話佢當時好驚，比幾個人圍住，無得走，再加呢條片，你話個官點諗？

其實各位可唔可以有啲同理心？

首先，成件事與政治立場無關，請唔好將所有事都與政治掛鉤

其次，先不論片中男子係咪心智有問題，我諗無人會想自己好似片中男子咁比人玩，大家將心比己下

再講，如果miss pun係覺得被性騷擾嘅話，請唔該去報警，而唔係咁樣又拍曬片又玩人。我個人覺得miss pun咁做十分無道德。

我意思就係你要人證明佢係藍絲 其實弱智都係需要證明你咁都get唔到就...我唔會亂話人智力唔正常 需要專家判斷

Confirm 左係dm佢個個黎？

性騷擾完人唔洗付出代價？
不過條仔又係好笑嘅，人叫佢除佢又真係除

個email 肥撚到隻豬咁

因為你on撚9 除左屌你老母冇第二樣

其實唔關政見事 燒鳩呀叔我好支持添
問題係欺凌一個弱智人士同虐待動物差唔多架咋

但佢應該係自願跟人上房

如果要打，咁應該都有麻煩

真
一直都反對私了
無不反都唔會出
仲有朝早阻人番工輸民意
絕食靜坐最好啦

未
有啲相有id睇，有啲又冇

當另類私了

返去2014愛與和平穿透坦克車

其實個兩條女俾人撚返轉頭咋？

講真影撚衰黃絲,條友擺明係弱智都恰

連登仔都試過咁樣撚人啦

就算條友係弱智都唔撚應該咁性騷擾人啦
大撚哂咩 老豆老母識生唔撚識教？
我又得閒扮下弱智出街揸波先

姐係咁 出左名既人一日十幾廿單騷擾 death threat 好閒
你想玩咁大咪告鳩佢 但正常處理方法都係block 同垃圾玩呢d都係哂鳩時間
正如你比隻蚊針左下你唔會走去買十幾支電蚊拍去郊野公園殺蚊

唔撚見香港其他幾十萬麻甩佬比佢玩？

亂性騷擾人？
社會咪俾啲教訓佢lor
好似呀雞咁唔好以為屌人老母唔使付出代價喎

奶鞋面我ok

我睇條片話條人想同人拍片 wo,姐係對方同意有乜問題

又話唔關政見事?
成班連登仔欺凌劉馬車果陣唔見你出黎做左膠?

都話香港警察信唔過，你係咪唔明？
件事其實好簡單，就係你支唔支持獅鳥
如果相信警察，就唔會有獅鳥呢樣嘢，作為一個出晒名黃嘅kol，我相信香港警察無論點都偏幫另一方

我睇條片話條友想同人拍片 wo,姐係對方同意有乜問題

最佳示範

但我唔覺得個男仔係enjoy

你條撚屌係咪課左好撚多比戈兩個臭雞呀

請唔該去報警
如果片中個男子真係弱智人士 真係得你可以將心比己到

真
條仔都未撚出聲
成班人又自high話人欺凌
你估佢奶腳玩sm傷心d定見到成班人話佢弱智傷心d

未聽過上網文字問雞係性騷擾

老老實實，到而家都仲中立嘅，基本上已經可以firm係港豬，就算世界大戰，只要唔影響到佢哋，佢哋都唔會理

傻仔 啲人屌緊會唔會同你講啊
上次粟一燒單嘢已經令到身邊啲中立或者淺藍反感
同路人都拆唔掂啦呢單野
人哋唔講唔代表無錯
打鳩藍絲本身已經錯 唔該唔好大條道理啦
只係因為呢場運動警暴比我哋做嘅嘢嚴重先比人spin 走左個focus
On9仔返去諗清楚先出嚟柒啦

你死開啦
最撚侮辱咪你囉
賣相又話人雞

賣相就唔係手足？

向到屌嗰班人睇咗全片未呢？
個肥佬自己約人上酒店房拍av，人地上到去直播緊問佢係咪拍，佢又話好。成班人老屈乜野禁錮，喂阿哥根本冇人企門口阻佢走
事主自願上房除衫拍sm av都俾人屈做弱智，真係慘

擺明？刻咗弱智兩個字喺額頭？

人地明明智力好正常,反而比人屈弱智,本末倒置

你俾你女朋友咁玩
你都會嬉皮笑臉啦

email係後面發發下搞乜鳩

好撚理性啊傻閪 你條撚樣直頭係ombd類嘅人才

咪係
成班見到人樣衰就話恰弱智
睇ig dm同片中舉動唔覺喎
最多係可以話係毒撚

根本係樓上班傻鳩欺凌男事主
生得唔討好/呆左d就話人弱智

你睇咗全片先衝出嚟柒，條仔自己book房話要約兩條女上房拍av
之後條女先撚佢話拍sm av好唔好，棟門根本冇人阻亦冇鎖（個肥佬最後入門），邊有人唔俾佢走？

我冇講過唔好意思
我剩係覺得性騷擾人俾人玩返轉頭係抵撚死
唔該唔好亂9咁up 好撚7

係

唔知有無犯法

但想講句
兩個都無戴口罩,仲要玩埋口水,
傳染 covid-19 機率相信可達百分之一百...

清潔工反而易拆d 因為係藍絲掟磚在先 佢仲要走去戰場正中心影相
叔一燒我真係好慶幸港共無全力煲大 國際線五毛都無乜點提

係㗎，網絡欺凌好大問題㗎，三浦春馬咪咁死囉，唔通出咗名就要任你玩？

btw,我會捉住隻蚊，逐隻遂隻腳抆所以我唔覺得Miss潘有咩做錯

證明香港人有特異功能，用隻眼就check到iq勁過龍珠
請問胡錫進向你眼中又iq幾多？

你唔鐘意咪block 7條友
同埋而家係邊個玩大左

巴打好快被弱智

笑左

捉佢地兩個入冊啦
唔受過教訓唔會識驚

關你條傻閪撚事 block多件

你覺得我地暴力執法，可以去投訴！
你on撚9架？2020仲覺得報警有用？
你報可能有丁屎用，但果位係miss pun，報警？？？？？？？？去落口供俾人玩呀？

仲有龍心
呢班左膠同外國嗰啲女權撚一樣，選擇性政治正確

睇唔到有幾demeaning devalue
而且點解你咁鍾意幻想佢地咁樣係抗爭緊

佢唔enjoy隨時可以走，都冇人阻佢
佢自己book房話拍av㗎喎

人地都冇show白卡話自己係弱智 係得你班連登仔覺得人地恰弱智咋喎 臭雞前臭雞後 玩鳩佢咪玩鳩佢

唔少望落弱智既毒撚都日日比美容雞呃哂成副身家啦 又唔出黎伸張正義？

其實講真果句，男人慫恿啲女試新野都係咁㗎啦，唔通條條女天生就鍾意玩3P咩。大家成年人有咩欺凌姐？

幾踩界？如果我係miss潘，我報咗警我仲驚啊點知啲狗會唔會返轉頭喺差館強姦我

公眾地方先犯法啊

咁如果要同一標準嘅，叔一燒本身都追住人嚟打

屌佢地根本選擇性無視條仔係自願

總之條仔就弱智！係被欺凌！

講野lur啲、個樣衰啲就叫弱智
平時出街都見大把男人講野lur埋一舊又樣衰怕人，唔怪得咁多弱智連登仔一眼就認到同類

其實有冇人back up完整片

盲撐電子雞咪又係垃圾死毒撚

有冇影到最後黑警嚟度之後點，同埋成件事係幾時發生?

樓主咩心態 講故事唔講晒全套

仲要藍絲都幫 連登宜家真係搞左個笑

你地又話事主唔係藍屍係廣州人，佢邊個ig post講過啲咩呀又？

點証明到佢有問題？
佢性騷擾人你又唔講

利申 非女權

追住人來打唔係致命武力
淋火水再點火燒人係致命 重點起呢到 呢單野點拆都係理虧

捉咗條肥閪先啦性騷擾唔使代價？

咁你睇清楚咩叫性騷擾先啦傻閪

撚性騷擾藍絲=抗爭？
撚火車頭藍絲=抗爭？

似係你地幻想人地高潮多d

真
今次做得過火之餘又無用

用黃黎賺人氣賣相既電子雞

又有人話係miss pun book嘅邊個先係

佢唔係弱智架
成條片除左奶鞋個下邊度似欺凌 仲要一開始就話可以試下奶

兩邊比較，一定係兩條女罰得重啲
條仔如果真係傻，隨時唔駛罰

個個都話話佢弱智嘅點解

咪撚就係

呢單野只係平時果種釣狗公既加強版

乜唔係好鐘意睇狗公仆街架咩，而家又突然正義撚上身

一邊衰咸濕，一邊就玩大左，食花生算啦

仲以為去咗教會

分化post

呢個根本唔係性騷擾啦戇鳩，根本係你情我願

牛唔飲水唔行得後樓梯
精蟲上腦柒左可以賴邊個

應該係有幾隻偽大愛分化傻閪入左黎

個兩隻電子雞玩過火死撚硬

因為係大部分連登仔既真實寫照
網上兇狠現實碌撚

thz, 後面發生啲咩係咪冇片?

中立有point

喂大佬
條友自願嫁wo
miss pun想羞辱條仔，條仔又願意奶/玩sm

你情我願
有咩問題？

條女接受就唔叫性騷擾啦，依家條片令佢有機會變非法禁錮同蓄意傷人

睇佢講野個笑容就似
唔似既話，再睇埋佢明知開住live都自己除褲任你影
扮傻都起碼有個譜
呢條仔睇唔出有底線

仲要條狗公真係有得奶/玩sm

唔知成班人做乜屈人弱智

黃絲手足俾藍屍劏肚，藍屍歡呼
藍屍雞蟲俾人水舐鞋底，連登PR左膠上身

咁可能叫踩界，即係好難講

我想表達嘅只係今次miss pun咁做係一個無道德嘅行為。如果佢真係感到被性騷擾，可以從法律途徑處理。唔該唔好只係focus左係報警個句

另外，見ching話報警無用，警察無用，我都同意宜家警察係保護唔到市民。但想問下ching認唔認為警察應該即刻拉曬721班白衣人？

有咩唔足夠
條仔想拍av肯奶腳，都要比你加把口
佢未成年你係佢監護人？

上面個live backup一開始就講係個肥佬book房，佢地成日撚啲藍屍book逸東酒店，點會自己book

因為佢係白卡

佢今日似乎係po左兩條友,
一個係爆曬粗既藍絲, 俾佢老點左去開房但佢冇出現
第二個就應該係個白卡咸濕仔, 就俾佢係直播玩尼個

真定假？

我想表達嘅只係今次miss pun咁做係一個無道德嘅行為。如果佢真係感到被性騷擾，可以從法律途徑處理。唔該唔好只係focus左係報警個句

你識佢？

屌你老母
連登仔就可以歧視人話人弱智？你依家係見到張白卡定點
無啦啦屈人弱智

同藍屍講道德

依家係美國佬打支那
你有冇國際視野ga

啲私怨撚見有位就入啫
如果佢地唔係miss pun email
只係普通連登仔
我都幾肯定會一面倒笑鳩個雞蟲
邊得黎咁多標籤去合理化雞蟲嘅行為
仲要扯埋黃藍 話人弱智
人地想借「撚藍絲」黎上位
結果有人報狗
雞蟲性騷擾人俾人撚 兩邊都付返代價
唔明有咩好嘈

不過又咁講，佢兩個乜都冇除(有錯請指正)咁又唔算天使

兩邊都唔, 佢又仆街係IG話查人個波, 又想比錢屌......PUI咪玩鳩佢性騷擾, 個個女IG佢又話想查波咁仲得了, 一陣係竹君IG又想查

性騷擾就好有道德？你咁講警察打示威者都係因為示威者破壞社會安寧先出手

講到明都肯係自己on9啫
係佢自己話拍av
bdsm唔係av?
有手有腳又無人阻住都非法禁錮
撚狗公就ok 毒撚弱智就唔撚得
應該叫毒撚nazi定係弱智nazi

Email 個ig live有playback
俾花生友報警上門話要調查

其實trump administration 唔通主要係為咗香港而搞鳩支共咩

你點知的

性騷擾人好有良知 定係你平時做開覺得冇問題

呢到香港 一係你就貼香港法例出嚟討論

班傻仔仲話要報警

原來有除到?

條仔自己話要拍av

白衣人同黑衣人都一定係黑衣人俾人罰重啲㗎啦

明明係佢book房佢提出先喎
你話佢主動搵個白卡佬就話啫

啱呀，條仔自願話要拍A片㗎嘛

條友之前自爆過係PR，block啦

因為本身冇ig所以冇睇

咁應該係玩完，肥男走咗，然之後狗上門?

咁條仔接受話要拍A片又何來非法禁錮

咪係！佢心智真係有問題都玩得落好撚仆街。

當真係政治立場就可以咁樣玩人？咁同斬人藍屍/黑警有乜分別？好想知片中既人立場係掉轉，連登又會撐邊面

你老母畀人問幾錢你收埋你老母喺屋企好啦
唔好玩大佢

奶腳我OK

呢句正正講緊黃藍同黑白係無關係
呢兩條臭閪正正黑過墨斗

雖然我唔鼓吹恰弱智人士啦
但聽佢地講 個男仔又講鹹濕野 又話摸咩摸咩
教下佢禮貌都岩既
俾佢發展落去
萬一佢諗埋一邊 走去強姦
就真係會有女受害人

我都覺。。。。對話似正常人喎！
但上左房果個明顯有啲問題

所以都係可能佢唔係正常人所以玩鳩佢會出事

當然啦，法治....omdb

ON9

玩完走咗，個男嘅事後叫miss pun del片，佢del咗。之後佢兩個留向房但有警察上門話要調查，話要搵番個男仔問話，搵唔到就要miss pun返警署調查。（即係個男仔都冇報警，道德撚多事）
啱啱上佢地ig睇番時序

拍咸片犯唔犯法

唔想理你個PR
我鐘意上去同佢玩bdsm唔得？
定係上到房見到白卡佬就大哂
要跪係度幫佢含埋呀
PR依家幫精神病院做埋？

唔知係咪

好撚威呀玩到咁大
而家邊個比人拉呢唔知
不如你話比我知呀？

睇曬你成段野都唔覺關事

你點知的？你識佢？

errrrr....如果真係肥男約人先，咁唔同講法

條友駁唔到已消失

佢兩個會唔會召開記者會講返咩事

拍唔犯法，但散播好似犯法
但條仔又冇直播露J，其實都唔會告得入
非法禁錮就更加冇乜可能告得入，條仔自己話book房拍av、自己最後一個入房，又冇人阻佢走。

無做錯事手足比藍絲割頸劏肚 藍絲讚好
性騷擾藍絲比黃絲撚 左膠大愛撚怒屌

又咁講，玩過依鋪，唔等於佢唔會再去搵女屌

唔關政治立場事都會笑
撚狗公都係咁架啦

佢兩個唔係黃係咩

警署就等於俾人拉？
不如你講下入到邊條罪先啦

咁可能搵唔撚到條肥男

好心咪監生就切條仔係藍絲仔
啲cap圖時間又唔match又blur id

條仔想玩嫁wo
你有冇睇嫁

係咁㗎
PR話係偽黃就係偽黃
判官嚟，唔係點分化

咁就睇下佢途中有冇反抗...

拉

法治有險可守 d friend

你都九唔搭八 你話緊個廣州仔家下唔係無良知到要畀Miss poon Email咁玩返
我駁返你話你知家下性騷擾喎 咁都叫有良知？
係黃嘅畀人性騷擾就唔可以反擊好偉大呀屌 令我感動流涕

性騷擾直情係犯法添，但我係認為要從法律途經處理，唔係拍片玩人

今次miss pun件事同警察打示威者係兩件事，唔可以相提並論。但希望ching搞清楚一件，示威者係不滿宜家個極權政府而行出黎，而佢地要面對嘅係由極權控制嘅軍隊（警察）。 兩件事性質唔同

低智商等於弱智？睇嚟你真係弱智
作家寫「低智商社會」又係咪話成個社會弱智？

你又知佢唔想？
拍av但唔想俾人睇？
定你係當時人？
咁多假設學人做判官帶風向？
幫精神病院做埋PR?

點睇開左萬鳩幾個post關於兩隻雞bully retarded

Miss pun一開頭都話直播緊，肥佬一開頭話唔上鏡。但pun問佢唔係話拍av咩，佢又自己話係。佢唔滿意點解企正向門口都唔走呢？自己明知直播緊都話拍，yes又等於no？咁學平時班兒登仔話齋，扑野使唔使簽埋合約先？定係到時又話係不平等條約？

居警察宿舍女子涉販運近3公斤K仔 律政司堅持撤控 官：好大機會定罪

佢兩個仲要係表明黃，20190721之後都要知咩事啦

黃絲手足俾藍屍劏肚
連登PR: ...

藍屍雞蟲網上性騷擾人兼約砲失敗被整蠱
連登PR:

弱智當然醫學上有標準

自願拍A片就唔係玩鳩佢啦，係你情我願

點解要block?
咩logic?
香港都係無民主架啦 搬囉可

on9係警署咁唔係比人拉唔通入去訓覺咩
入唔入罪又係另外一樣嘢

Email最後影到pun打電話俾肥男叫佢出返嚟，可能幾條友仲向警署講緊

咁陳冠希要坐監㗎喎

佢仲要最後一個入房

成件事真係好弱智
仲有d PR弱智到覺得可以用呢件事spin風向

佢老母畀人問幾錢Q
佢：阿媽 我地走 返屋企啦

屌咁好柒

上面成堆人都冇指出事主有反抗，淨係識一味屈人弱智 要告嘅話應該係告佢地誹謗仲易入過告pun

咁咪即管睇下係咪囉

啱呀，都唔好假定條仔係弱智
不過就算唔係弱智，佢自願上酒店+book酒店，而個出口又冇俾人封住，唔知算唔算非法禁錮呢

Pr洗地囉，再加部分仇女連登私怨撚趁機做9 pun同email

答到未？點樣拍av又唔想俾人睇？
你點樣知佢真係弱智有白卡？
定係佢行為on9所以你就覺得佢係弱智呀垃圾

條友仲要自己除衫
試吓畀著男女掉返轉
連登仔：條女自己除衫啵 即係肯啦 邊有反抗

一定係非法禁錮班道德塔利班不願面對現實

咁事主出聲未？consent足唔足夠憑你第三者判斷？on9

搵唔到就仆街

警賊第一日尻拉咩
自稱黃就拉㗎啦

佢一黎行動上冇反抗
二黎語言上冇反抗
三黎唔係逼佢，冇人守住冇用暴力禁錮
佢完全可以當場離開

咁都有問題我建議全世界唔好有性行為啦

之後就話個柒頭係弱智乜都唔知

用下你個閪腦 平時啲性騷擾案不嬲班黑警都係hea做
更何況佢2個係出咗名嘅黃KOL 報警會受理？

有電話點會搵唔到，最多咪警察親自搵
冇原告點告

有得撚大家不知睇得幾開心
就係有你呢d偽善正義撚係度搞串個party
話唔定個白卡佬好enjoy，射左三次添
我點知架？同你一樣9up囉

咪撚理個傻鳩啦由佢單機

不嬲都覺得email最撚無資格講女權
利申:真絲

唔講係咪恰佢先啦
條友唔係自己上房咩
其實拉搣時pun咩?

片段入面見到條仔好唔情願，就表面證供佢地輸蝕

係又點呢？不知情下滿足智力障礙人士嘅性需要，請問犯邊條法？
定你地歧視弱智就唔可以扑野？

GIF監都坐撚過幾轉啦屌你老母

呢兩條女紅硬

係咪真智障架？定係只係個樣似智障咋？
智障都識網上約炮？

舉白紙都踩界㗎啦，你咁驚咪縮返入個你老母個屄度囉

白卡又點？佢唔掛出黎我點知？
佢無自理能力會無監護人睇住？
你點證明係約之前已經知佢係白卡？

你都幾撚好笑 講緊性騷擾 突然間扯去光復元朗
我開始明白點解你同情廣州仔
因為你智商似佢個樣

狗應該會叫條友改口供

嗱嚟喇搬龍門喇

我都想比佢邊
點算

Pun一早知會佢直播緊，佢自己自願直播緊下開始「拍av」呢件事，而事後個男方要求刪片都刪咗。佢當下冇提出又何來係女方問題呢？唔通你同條女扑野，你問佢想生仔唔戴套ok? 女方ok咗，你又話「扑野戴套得唔得」？on9

所以做得最啱嘅就係全程有影住

一個肥西feminists 賣相賣到月入六位數
一個自認處女26歲呢期出寫真
最紅係你兩位

我又唔係白卡佬我點知
最少我唔會屈人
做咩又spin去光復？
係咪有關鍵字先有人工出？

就算條佬係弱智，個責任都唔向女方到。
因為冇證據證明佢地兩個知男方係弱智，就算平時啲未成年性交案，都要證明到事主明知對方不成年先入到罪。
條佬自己話自己冇問題，又識約人上房拍av，弱智會有信用卡book房嘅咩？

唔係下下唔犯法就代表做得岩既
你講得出嘅段野都反映到你咩人
正常睇都知個弱智比人撚緊啦，定你又話睇唔到唔覺呀？

email話係miss pun book酒店

咁講啦，我唔知中途唔願意又會點，但問題係肥男有冇唔願意先

你屈人弱智點睇都你仆街d

又割
女權本身都有好多流派，冇人有資格去講資格論，佢有野講錯你咪直接拎出嚟屌。
如果佢向你眼中都冇資格講，咁香港有邊個讀過性別研究嘅KOL有資格？

咁咪睇下係咪囉

搞串左個party 下次條仔仲點約佢兩個出黎玩sm

我都想知 話人弱智係有咩證據
條友自己講？佢有係庇護工場做？
呢件事根本兩邊都係岸鳩 企咩道德高地

咁你咪告cap片條友
有心既咪問個白卡佬聯絡方法去幫人囉
係度做道德魔人嘈嘈嘈
又無point

Well said

無論係唔係
睇段片就話人弱智
都反映到你係咩人

保持獨立思考
拉

你真係九唔搭八既俵俵者
讀返個logic再出黎覆post啦

條友都柒嘅
撚藍屍雞蟲呢啲嘢唔係由黃嘅做唔通應該要由藍屍做咩

可能啲人報欺凌，但睇email個live由頭到尾冇講到告咩罪，應該9拉

但肥男比錢?

如果真係弱智就應該有社工陪住啦
如果唔係弱智，就算改口供都好難入，有哂片影住佢自願

人地毒撚你就屈尻人地弱智
你就真係歧視啦

弱智係要經過醫生客觀檢驗，話人低智商係主觀感覺，你咁都唔識分真係可能弱智

又唔一定全天候有社工呱

正常睇都知你歧視人地樣衰就係弱智
告誹謗入硬你

咁咪告backup嗰個囉

Come on

呢條友似係真智障喎玩佢有乜意思
你話撚件藍絲廢中廢老就話姐

職位同主張都可以撈埋黎講
不如你覆我家母有好多條頭髮啦

同你個比喻一樣九唔搭八

支持同學習女性主義要填form申請去做？露哂底啦你，又話讀哲學。
我某程度上都支持無社會主義，係咪又同警察一樣填form申請跟大佬呀？on9

條友斷留言數出糧

推呢個
雖然我不嬲都唔鍾意果兩隻人型豬，不過呢次真係個藍絲自己抵死
而且果兩隻人型豬都好溫和，我睇唔出佢哋犯乜嘢法

如果你認為真係法治已死嘅話，咁點解大家仲會為手足被判無罪而歡呼？為禁蒙面法被裁定 禁止在合法公眾集會蒙面係違憲而喝采？

Anyway，我係今次miss pun個件事上只係想表達佢無道德，可以有更好嘅處理方法。我唔希望將件事扯得太遠

垃圾臭雞黎。連雞都不如

同問

智障者錄口供須合適成人在場｜ 日報｜ 要聞港聞｜ 20190501 - 蘋果日報

d 狗欺凌手足 唔見你咁兇狠

無人威脅過要傷害佢殺佢，皮鞭打佢佢自己都話唔痛，條褲又係佢自己除
不過呢段片都睇得出emilia智商高過miss pun幾班，每當miss pun有少少過火，emilia都會出言阻止

逸東？

講得好

正解

哦，你話錄口供，咁我明喇

依家咪就係話出唔出事都唔影響佢女權身分囉
依家係上面條友見人一出事就話email冇資格講女權，你自己連邊個講咩野都未搞清楚就將兩個唔同人講嘅野撈埋一齊。
我講流派係講緊女權之中有唔同路線，正如「黃」都有和理非同勇武。我回覆嗰個人唔認同email路線就唔代表email冇資格講女權。你連人地討論乜野都未嚟明就衝出嚟講警察，根本on9

我比較有興趣知佢兩個俾個「心智有缺憾」既人性騷擾嗰陣
連登仲講緊佢地兩個炒作自己
依家又話佢地撚弱智
總之佢地就喺臭🐔就喺錯？

都係，唔知係咪藍定點，不過就有dialogue話佢性騷擾，咁唔知佢係咪同一個人喇真係

除非唐氏綜合症啦，否則譚惠珠個樣，胡錫進個樣，全部五官奇撚怪怪嘅人都係弱智啦？

佢識打字開ig book 酒店用信用卡，呢幾個月興起啲terms都識晒，邊度弱智？

睇返你都幾仆街下，屈人哋弱智

下
咪話你唔buy佢地覺得有咩唔岩直接屌
成段野都係話冇所謂資格呢樣野
你up乜春？？？

成班可憐條友ge 都on79
對家有乜好可憐呀

其實邊到講佢有credit card同book房，有啲人又話係miss pun book, 跟住比錢又係唔知邊個咁

追post睇佢哋ig對話，個男仔會叫人做 '黃屍'
咁都唔係藍，咁乜嘢先係藍

明明連登m記大合照都成班「弱智」樣，可能嗰堆人自己真係弱智所以身同感受

傷人

Miss pun ig 對話有講男方比左，問ms pun攞返1700

依家好幾個cases 有個係miss pun 玩放飛機，依個就好似係咩廣州人後代，兩個唔同

你確定依個都有話人黃屍? 純粹想求證

你個閪腦係咪剩係裝到一樣嘢？
我元朗遊行有份去洗唔撚洗同你講聲？有份打元朗國際線又洗唔洗同你講？
就算721未被光復係咪就代表性騷擾人冇後果？

原來黃絲就大晒？可以打人欺凌人？咁以後藍絲著為所欲為t-shirt周街打人你都再冇資格話人唔啱

「不嬲都覺得email最撚無資格講女權
利申:真絲」

你真係「弱智」㗎喎，呢段野係第個會員講，我反駁佢。你依家當呢段野係我講再向到九唔搭八撈埋一齊向到「反駁」我，做乜撚野啫你

首先同一個心智不健全講政治已經係無意義，性騷擾當然係唔啱但呢兩條女又何嘗唔係性騷擾個弱智人士？

冇人叫佢兩個包容，唔包容唔代表可以欺凌弱勢族群

人型豬打佢之前有攞晒佢consent，戴晒頭盔
咁都叫欺凌嘅話，只能話你入世未深，太天真

咁佢有性騷擾在先，同埋佢主動入房 仲要最後一個入

除非佢真係弱智啦如果唔係真係你情我願

sorry ching誤會左你
快d去睇醫生，唔係又比人話我欺凌白卡佬

都係嗰句，除非佢真係弱智囉

純粹睇晒成條片 + ig convo，就相當大可能係同一個人
當然我無得證實畀你聽，我哋都唔係事主

thx

獅鳥唔啱㗎唔好獅鳥

你點知事主心智不健全？成個胡錫進中國佬咁樣衰就代表心智不健全？咁大家都係唔好蝦班自認中國人嘅藍絲啦，佢地全部心智不健全

miss pun 太多人要玩，所以係混亂啲

而且事主對答正常，咁都屈人係弱智
樣衰就被人屈弱智，好慘豬啊

你上年喺邊度踎？壁屋定赤柱？早幾日先出冊啊？

on9?
我本土唔支持全民退保
佢本土支持全民退保
佢因為全民退保比人攻擊，我要幫佢defend？

你到依家證明到人地係真係弱智未 唔好再spin嚟spin去啦
弱智識用ig dm人扑嘢開房

屌，段片入面去到最尾個男事主都冇極力反抗表達不情願，一個願打一個願捱
你可以話佢唔敢反抗
我都可以話佢玩sm玩得好開心啦仲有講有笑添

你就衝出來幫男士主口

咁你自己講下你有咩資格去評論人地有冇資格講女權先囉？讀過乜野性別研究呀？對女權有乜認識呀？ Second sex睇過未呀？話讀哲學，你條撚就哲

以後有咩事唔撚好反抗 千其唔好報警
唔係我實還返依句嘢畀你開香檳慶祝

明明個男嘅都笑晒口咁話唔痛，都唔知點解咁多人幫個男嘅講說話

藍絲點解俾人獅烏呀弱智仔，個肥仔有冇打人呀，講野前用下個腦啦

你個死仆街表面就幫個男仔，實際就弱智仔前弱智仔後
人哋識得開IG識得follow靚女識得申請信用卡識得搞網上付款識得book酒店識得用輸入法打字

不如你先上協康會匡智會網站睇吓輕度智障人士做唔做到呢啲嘢先？

你一係就戇鳩一係就黑心到仆街

佢利申自己係絲打嚟㗎 冇撚㗎
我係男嘅實會性騷擾佢 性騷擾到佢block我

人地雙方玩sm你就老屈做打人
咁人地bdsm一個人玩窒息性愛咪叫自殺？

關咩事你spin黎spin去做乜鳩？
我只係駁緊你成個冇資格論根本就戇鳩

等同垃圾白左扮耶穌幫黑人洗腳 幾撚黑心

好波

email法律系出身 應該知道個火位喺邊
就咁睇返段片 都唔知黑警可以用咩罪入佢地

哦 個肥仔冇主動pm人性騷擾人在先㗎
個肥仔冇主動撩人上房在先㗎
講嘢之前用下對眼啦

你地咪撚覆個垃圾傻鳩PR啦 比錢佢使咁大愛

Sorry呀，如果你玩窒息性愛玩到開埋live公諸於世咁開心嘅話，你都係會俾人拉架

連登仔唔係話核彈都唔割既咩？一年之後已經唔記得晒

我家處女

係，條垃圾藍絲奶完又頂唔順衝去廁所洗條脷無鬼用

咁你心目中有邊個華語（都唔好限香港啦）KOL有「資格」講女權呀？俾啲人名代表乜野？我唔提second sex唔見你拎出嚟講？講流派嗰陣又唔見你提幾wave女權有咩分別？

唔理啦，總之道德高地有空位咪霸位先囉，
免費光環有得拎會唔拎？
7左咪靜靜雞唔覆囉

pm你性騷擾你咪block柒佢囉，再唔係直接報警都得架，咁撚弱智約上房打人仲要開埋live咪要俾人拉囉陰公

放藍屍post條cut頭cut尾片做咩

連登先係影撚衰其他手足

我係舉例本身一個派別就係會有唔同主張
咁大家主張唔同又點解要死攬？
又點解會延伸到有冇資格？

中立撚死全家

「由於智障成人智力有所限制，當他們遇到困難或需要不能滿足時，便很容易用發脾氣的方法去表達他們的意願，甚至會騷擾到在他身邊的人士。另外，這亦阻礙了他們學習為社會所接受的社交行為，而問題行為就是指在一個社交環境裡不被接納的社交行為。而最好處理問題行為的方法是「預防勝於治療」。」

100分題目：請指出片中人向片段幾多分幾多秒中出現過發脾氣嘅行為

都唔撚明依單嘢有乜好討論
就算單嘢係咪真係柒咗玩大咗都好
永遠啲黃營controversial嘅嘢就幾廿個post煲得有幾大得咁大
藍絲啲斬人撞人嗰啲又冇咁嘅效果㗎喎
弱智仔性騷擾人在先 衫又係自己除嘅
平時「女人係雞係公廁」掛喺口邊、中意j流出相嘅連登仔忽然大愛撚上身講到人地先係受害者

仇女支登仔好波不如擁護埋國安法啦你班臭鳩

依個年代報警佢地係出咗名反警嘅KOL
叫人報警 你坐咗幾耐監

俾人拉同告唔告得入係兩回事

你就可能告唔入，佢地兩個黃到出晒名屌政府，呢個時勢睇怕都兇多吉少

咁主張「民主回歸」、「回歸英國」、「香港獨立」、「城邦建國」唔同派別嘅係咪非黃？ 等你表演割蓆

扮乜 不嬲係女人就當女權撚架 仇女講到好撚正義咁

死臭鳩港男

所以email由頭到尾都無出過手，讀過law真係醒目d

喂你係咪戇鳩？
而家係講緊就算講本土係唔同議題上都有唔同主張啦
佢撐trump我唔撐trump咁係咪就唔可以係同一派別啊？
轉個頭又spin到話黃同藍

咁點解女權唔可以有唔同主張啊？總之女權就再事無大小諗法完全一致？

嗱，再簡單啲，「民主派」入面公民黨支持中產權益、工黨就鍾意搞平權，大家唔同流別係咪又影響佢地支持「民主」嘅政治主張？

成日露個胸出黎話自己係處
我真係唔信囉
係咪今日係處咋

依度有單作參考

藍絲串撚左煲啦 報警
過左成年仲報警

我咪就係屌原回覆割蓆囉，你真係on9㗎喎 我講流派係指原回覆唔認同email可能係流派問題，並唔代表佢同email路線有差異所以email就冇資格講女權

7少陣啦

咁如果有人屌緊OMDB係法治撚
我就覺得法治已死
有人屌OMDB我係咪要話法治未死
定係我可以講黃都有好多唔同流派

咁我係咪又割

你知唔知佢地上個月先報左警拉左個跟蹤狂入青凱呀白痴仔唔用腦都用下research啦垃圾

咁講啦，唔係有名嘅人可能都得

但係email同miss pun出名黃，咁就唔同講法

你貼出嚟之前有冇睇過內文？
「聲稱相約逛街，但見面後帶女事主前往賓館開房，在事主極力反抗下穿衣離去。」
請問同今次呢單有咩相似地方？今次係男方主動要求上酒店同pun一齊拍av，pun問佢拍sm類型av好唔好，佢自己話好。過程中冇反抗冇拒絕冇走人亦冇人阻佢走

上次嗰個係揸埋刀先報警拉到

N號房係被迫，今次係男方要求拍av，有可比性？

果然入得黎撐呢兩個賤婦都係紅字絲打 咁又係既物傷其類

唔係喎，樓上幾條友話呢個年代冇人會報警架喎同埋睇返佢地live，misspun同email仲陪埋個痴線佬返院舍先報警拉佢

不如你指出我邊一句有否定過人地路線？
我由頭到尾都話「唔認同email言行，不代表email冇資格代表女權」，你識字嗎？幾撚咗起碼三次，死都要老屈我割蓆

可能我表達得唔好，其實我只係想搵段新聞出嚟佐證智障人士可能好容易發脾氣

個藍屍弱智仔衰咸濕
但中大email同搣時潘擺明見人弱智就撚9弱智仔
兩邊一樣衰沒有誰比誰高尚
好想知班女權分子同性別自主撚點睇呢2個負累

上面堆人屈完事主弱智，你就屈其他藍字巴打都係絲你呢班盲反真係應該驗下係咪弱智

你叫佢地點駁呀？

任何非藍都俾藍屍高尚，完

直頭色盲加真弱智

咁你又屈鳩人割？
點樣出現問題先話自己好多流派？？

屌藍絲係第一個嚟 呢個唔係同一個人嚟
個個屌鳩人帶風向

即係要鬥黃啦
一係你就直接指出佢邊個行為違反咗「女性主義」，但全部主義本身都唔係宗教唔係法律，根本冇一個既定標準去判斷
你覺得佢言行同你所支持嘅野相違背咪唔好睇佢囉，你覺得佢講錯咪反駁佢囉。你用咩準則去判斷佢冇資格講？你個準則又係邊個有權定？on9

live入面條友講咗自己係正常人

唔好叉隻腳落去

不如你講下片中幾分幾秒係欺凌緊男事主？
具體形容下點欺凌

性罪行報案成功率同入罪率一向偏低，但持械恐嚇傷人有片就即刻告得入。你俾藍屍打但冇片，你會報警？上次幻愛藍屍俾佢地影哂持刀，有證有據都唔報警唔通私了？
ig性騷擾你地想點報警？警察咪學你班連登仔話block咗咪冇事囉，俾人玩電話咪換電話囉

你都痴撚線，條on9 話人做雞先，谷精上腦比人玩返轉頭，你就將藍絲無差別打人拉埋黎講，好撚野

黃絲一向只講立場，不講良知。
殺人，火燒人，打爛人父母山墳呢d 事，只要做嘅人立場一致，黃絲們都會拍掌叫好。
就好前大陸文革嘅紅衛兵咁，爹親娘親唔及手足親，為左手足，父母皆可殺。

佢講就唔知係唔係喇

我唔知如果輕度嗰啲會唔會話自己輕度/講大話

人地有哂consent都老屈人地欺凌，你呢啲就真係「女權撚」矯枉過正啦。
就算人地真係弱智，佢冇身體自主、性自主權？歧視加老屈弱智、矮化個人選擇權仲大大聲話人冇資格講女權

原來係大愛左膠2020見到有精蟲出現都要放過，你得我唔得呀你要做大愛左膠就save hk岩你

上次嗰單有哂prove拎埋刀先報到
性騷擾案十單有九單啲警察都係hea鳩你幾廿個鐘唔肯開file
係咪唔報警就代表條廣州仔冇性騷擾人在先呀

其實有冇人總結下咩事？乜水報警？

點解你要不停否定呢位男人有身體自主同性自主權？女權幾時俾你扭曲做反對sm？更何況呢到更加未去到bdsm要safe word嘅程度，同啲人sex緊拍下屎忽差唔多都俾你屈咗欺凌 咁人地sex緊咬下lin又係性虐待？on99

平時啲女流出就話係勞資糾紛
今次對象係男人成班大愛撚上哂水

起底，全部五毛post
Blocked

咁向你眼中點樣係sufficient呀？
使唔使簽埋約？會唔會簽完又話不平等條約？一早問咗你，又唔撚答，走去google貼篇九唔搭八英文就當法律條文當真理

我有講錯咩？
你呢d 咪只講立場不講道理嘅紅衛兵囉。

總之佢話係欺凌呢就唔洗任何人consent既
但係呢就算男事主係情願既佢都會話consent係唔sufficient

因為佢覺得=事實

你講下你點見到片中人心智有缺陷先
智障嘅識用ig約人開房

佢開頭持續性騷擾pun幾個月（女方ig自稱），同pun順應男方邀請上房拍sm av有衝突咩？
男方性騷擾、男方性自主接受拍sm av，同女方被性騷擾後以拍av方式撚/教育男方，衝突向邊？

我未見過被欺凌會自己除衫
畀鏡頭影住哂都仲肯自己除衫

咁你講咁耐屈人欺凌托柒呀

我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

屌你啦consent唔係sufficient

我話係欺凌就係欺凌啦唔洗理據嫁

女方可以拒絕，咁同你屈人地欺凌有咩關係？女方唔拒絕就係欺凌？
即係我約你上房，你應邀就係欺凌緊我？

喂大佬你話人地欺凌係你要去證明wo
你話係就係嫁啦？

話人弱智就係歧視？

你話見唔到佢係弱智嘅，你咪係黯住個良心講野囉。

見人地個樣似胡錫進咁樣衰就屈人地弱智，唔係歧視人地外貌咁會係乜野？

男方性騷擾 主動提出想拍AV
女方畀佢約出嚟順下佢意
班道德撚就幫個男嘅報警
我係條仔真係dup撚哂心口
咁難得見到女神真身 衫都除撚埋ready好哂 畀你班人屈我弱智話我被欺凌被性虐待

件事咁撚juicy, 呢度D人一定可以罵戰到天昏地暗, 我係入黎打個卡, 對件事冇意見

話人樣似弱智咁就真係歧視

原來弱智有樣睇
咁閣下你自拍張相出黎
睇下係唔係弱智

咁胡錫進係咪弱智呀？
梁美芬個樣似羅莽又係咪男人呀？
上面都貼埋弱智人士容易發脾氣嘅智障介紹，事主片中冇發過脾氣連最基本智障徵兆都冇就老屈人地弱智

睇樣就係？ 譚惠珠胡錫進嗰啲智商幾多
你可唔可以目測完話我知？

上面一大班連登仔話「睇樣都知弱智」

起一起底 睇下啲post

咁調返轉問句 一睇就認得到佢係弱智？
我睇片嘅話覺得佢似毒撚
如果唔係弱智係咪就成件事冇問題先？

條廣州仔都認咗係自己唔啱
連登仔就中意向自己友落手有幾大煲到咁大
屈人係弱智 放大對自己人不利嘅嘢
有你哋依啲咁嘅手足真係好

係咪弱智都無問題
佢性騷擾人在先

我認同 同埋叫佢奶鞋底係佢自願㗎
唔係攞刀逼佢

其實心智有缺陷既人同樣會對性好奇，而佢地唔同既係佢地自控能力好低，見到啲引起佢地性興奮既野時，會有一啲衝動、不禮貌既行為，例如開口騷擾人、邀請對方進行性行為。
但佢地係唔識分辨對方既答覆係認真定講笑，好容易真係聽對方講做咩就做咩。同埋想提出心智有缺陷既人普遍係唔了解政治，唔識分是與非（當然不是全部）。而大多數會覺得對佢地黎講政府就是最好，所以先會係我地口中典型既「藍絲」。

睇完成件事，個人覺得真係過份左。唔係所有事都可以用黃藍去睇，更何況對象係心智有缺陷既人。相信明眼人一睇都會知男方係心智有問題，唔明白點解仲可以支持摵時潘去叫人奶鞋底。成件事好恐怖，好唔人道，見到好心痛。

希望大家比返少少良知。

好多波台垃圾同五毛玩分化

提提大家 之前呢單個事主都比人話有唐氏 又係話咩睇樣睇佢言行就知 最後成班集體炒車

你而家係assume佢係弱智先咁講
調返轉如果佢真係唔係弱智呢？
同埋我唔認為佢係好明顯「弱智」
調返轉我諗佢哋係唔覺得佢係弱智
以為佢係毒撚 性騷擾先至撚佢
抵死

咁明眼人你睇唔睇得出譚惠珠、胡錫進智力有冇問題？梁美芬係咪男人？
弱智人士冇性自主權唔俾玩sm?
同埋你所謂嘅自控能力好低忍唔住騷擾人只係向ig dm到見到，佢片中有出現呢個行為？心智有缺陷嘅會咁醒「網上世界兇狠，現實世界碌撚」？

今次蘋果改幾隻字又可以出稿
成班人老屈欺凌，根本你地不停老屈男方弱智先係真欺凌

「有網民看了該片後，留言斥警員「智障都唔放過」大抱不平，有人卻嘲笑事主「跪地嗌阿媽太懦弱」。事後吳透過「勞工組」facebook專頁澄清，指他「身體以及智力完全正常，並沒有智障」，希望大家「不要再傳／刪帖，避免事主的工作受到影響」。」

成班連登仔真係好撚過分
我寧願奶鞋底
都唔想俾人標籤為弱智

呢2條豬閪真係好撚乞鳩我憎
我話撚之佢地黃定藍
平時以為自己好撚靚
而家做撚埋d on9野真係抵佢哋俾人拉
最好永久收皮咪撚再出返黎

呢兩個對話係咪同一個人？
我覺得段live係條友第三次約出黎拍的 先”聊”者賤

爆炸案2位義士比狗打到行唔到路，佢仲講緊風涼話

屌 咁認真研究係咪弱智 就憑你對眼呀？

？
而家講緊條弱智肥佬wor

得啦 大家屌完就算啦

撚鳩弱智藍屍犯咗咩法？

支持

其中一條仲輸緊

個個淨係識討論無聊嘢唔做任